護士長容唔容易升？

如題

你睇下佢地平均大概幾多歲之後應該會有啲idea

Master+8年+表現好就升
不過好惡撈
一個apn管6個rn
就照顧成間房既病人
即係一打70
由溫柔護士變狠惡中女 就係升apn果下變

RN仲有機會入team，APN就長期in charge

照咁講 唔想一打70既話
護士唯有卡住係point 25頂薪就無了

係呢行上到位都係唔方好人

通常會少左朋友
大家都明護士應該全醫院最八卦
一做唔岩比人話就會爆晒比所有人聽
話人地升左apn好威威之類

搏入admin做攞，psd，q&s果d，1－5定時定候返放工，唔洗對咁多patient

EO 易升好多

超易，根本不用能力，冇個性就一定有得升。

國際標準的APN是指有超越註冊護士臨床執業權限的護士，HA將病房護士長改個名就叫APN，名不符實，做病房APN(實際上等於NO)的人做份名不符實的工是無恥之極。

排隊搭lift 排後面嘅高層係到傾計話
有個31歲已經升咗做APN

未到30都有得升啦依家
大把識人多過識字

Wound RN都幾無聊
笑完radiographer 技師
又成日咁多重複既muttering

其實個logic都幾有問題
有邊個護士唔會做錯野 視乎大小事/補唔補到鑊

有d cluster 好似特別易升
見過超後生嘅阿爺

Medical 都無人想做

真
幾個女人都夠組成一個八婆圈子
護士3萬人 成2萬9千個都女人